iphone 11買水貨有咩伏

pricehk平幾舊都幾吸引，香港又有保養

想知有咩伏

邊個話iPhone 水貨香港一定有保養

原來係咁

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

依句野 睇一次笑一次

點解電話唔係全球保咁on9

我部iPhone 7加拿大買香港有得保喎

咁究竟有冇得保

點伏法都冇網絡垃圾屎家軍咁伏

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

全球保要有正式單先可以，
你係鬼佬就唔洗

如果佢間鋪執左笠我搵邊個保？

咁部機咪變返水行貨囉

上年出左一個月已經有得平啦，碌卡食埋d回饋平左成千
隔左成年先買二手科技重要平得幾舊咁on9？

今年年頭都要6千頭，有d水貨可以4千尾，行都平左1000啦

applecare係唔係只係買電話先會check單

外國版得單卡咋噃

沒事兒